616遊行過百萬會贏

夠人就好有可能延遲，所以 616 一定要出

宏觀局勢

1. 太多人同林鄭切割席，盲撐既政派都開始有動搖，以後管治如果硬推會變得困難。立法會議席下屆隨時有改變，其他佢想推既方案會變得困難。

2. 國際太多聲音 包括台灣/ Theresa May/ 外交部/ Trump/ 德國佬，都有關注事件。好似係第一次咁多國家員首對香港事件表態。

3. 上次遊行後太快出聲明引致既不滿，明顯莫視民意，引起不滿同後期既衝擊，影響民生

4. 一開始用台灣殺人案作理由已經無左。 太多時間林鄭想送番比大陸既重點犯人，都應該走埋亦撤左資，所以set 完都未必捉到。

5. 外資行同港商應該有憂慮，拖累香港地位及發展

6. 警隊亦係政府既形象之一，今次太多把柄比人捉，令惡法真面目露出，做法更似大陸鎮壓手段，令人懷疑一國兩制變得漠糊。特別係今次延遲左開會時間，原本係內地封閉既消息係未通過條例前已經Leak 左出去比大陸人知。

應該係想制做一個落台階，比多次機會政府係國際輿論同壓力再次反應。所以 616 一定要上街

係民陣既遊行先保持冷靜，之後一定要留守
但作好適當準備，可能仍然需要加比612 更多既壓力
唔好鬆懈保持gear on

和平d ， 買定d 喉糖比耶蘇既門徒 ！！！！

一步一步黎， 行左先

亦要虛張聲勢，大力宣傳進一步行動嚴動性
如果政府依然無動於衷，佢地今次會半夜/ 第二日即時開會，唔好唔計劃下一步行動

Must go

加油呀

出黎呀

一定會去

夠大先有用

推呀！

支持

616 可唔可以帶啲物品
如花呀 旗呀
放低去政總
唔好畀佢屈細人數？

記得用英文打卡，務求全世界都要知依件事

試下喇

今日開財委會，順便開始二讀，得咗！

仆街

目標係轍回，唔係延遲

[星期日] 記得同身邊朋友宣傳多一樣野﹕國歌法快將殺到﹗

不要諗輸贏
只需要盡做

依d 時勢就算政府撤回，口講都只可以無限期延遲嫁

正確，但要拖多壓力呀 唔准掉以輕心 宣揚進一步嚴重性，比壓力呀

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

田二少都出聲喇